# openvpn-kangml4.1
康师傅OpenVPN流控4.1纪念版Shell脚本源码<br>
BUG未知<br>
本脚本仅适用于学习与研究等个人用途,请勿用于任何违法国家法律的活动！<br>
<br>
一键脚本：<br>
`yum -y install wget;wget -N --no-check-certificate "https://gitlab.com/xiaohaohhh/kangml4.1/-/raw/main/kangml.sh";chmod 777 kangml.sh;./kangml.sh`
<br>
<br>
谢谢！有缘江湖再见。<br>
